[點解冇人講]鄭松泰又分化 怒屌民主黨

蟲太：黃店用「煲底」二字開火鍋店，又以離世示威者的樣貌做壁畫作裝飾。網上輿論嘩然，無人不批評這門生意是「人血火鍋」。

引用泛民議員金句：「沒有最離譜，只有更離譜。」

今日有攝影師拍到民主黨在被黃絲視為「公墳」的太子站外，公然販賣政黨籌款獎券。

火鍋店的負責人，因為不當招徠，（最低限度）要直播賠罪；但民主黨的行徑，卻沒有一個政治人為831的朋友討個公道。

請問你們這些黃色議員，前陣子前仆後繼地去沙嶺公祭，是做什麼？是做給誰看的儀式？

如果你曾經去過太子公祭、去過沙嶺祭祀，今日你最少要做到我的尺度，公開指斥民主黨人的腐敗！我一次也沒有去過那些地方販賣悲傷，我是不平則鳴！你們噤聲，便是共犯（如果你去過裝香，呢單嘢你哋應該開記招聲討）！

我再講多一次，一個社會的淪喪，難免是從專權而起，但最終往往是人民自己墮落而去。

相片出處：

關你咩事呀熱狗 831手足都未出黎屌
籌錢有咩問題？唔洗食飯呀

嗯,你說得對

熱狗泰仲要串鄺仔成日係前線抗爭 呢d時候又唔出聲 對唔住犧牲左既手足分化撚

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

鄭蟲泰條仆街咩撚都冇做過

中級毛

唔怪得蟲太咩都唔做，得把口，得個坐字。反正做咩都有人屌

咪撚理佢由佢圍威喂啦，乜柒都冇做過淨係識屌屌屌

有嘅 去立法會倒插支那旗囉

好憎有班撚樣一日到黑淨係出post屌鳩其他人做啲嘢冇用，中共又唔見你屌得咁出力

因為大家都開始識得DONT MAKE STUPID PEOPLE FAMOUS